\section{Übungsblatt}

\begin{frame}{Übungsblatt – B}
  \begin{itemize}
    \item Ausgabe \textbf{exakt} wie auf dem Blatt
    \item Englische Bezeichner verwenden
    \item Bezeichner sollte zur Klasse passen
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Übungsblatt – C}
\begin{itemize}
  \item Genauigkeit bei float: Gesamtzahl an Stellen
  \item \java{double} allein löst das Problem nicht
  \item $ \epsilon $ sollte ebenfalls passen
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Übungsblatt – D}
\begin{itemize}
  \item \java{enum} für Genre verwenden
  \item Daten und Personen in eigene Klassen
  \item Erscheinungsdatum ist ein normales Datum
  \item Regisseur heißt auf englisch director
\end{itemize}
\end{frame}
